izone解散其實對你地冇影響

首爾48 唔會解散
WIZONE最後的歸宿

swan swan swan

睇韓妹相聲公演好似幾正

亦都係Izone員工最後嘅機會

解散左 牙降權g會入rocket punch
Yena會入everglow
所以希望永續izone🙏🏻

權F Yeonhee

yena everglow
真係想像唔到

🥃

咪撚燈

第一眼睇左做SOD48

日本三個返日本，剩低七個可以組一隊食IZONE老本，
woollim wm同細公司易話為，星船兩個仲細可以浸多兩三年先拖航母，
咁做對各公司隨時有賺

快D散啦，
想睇返 team 8 既毒舌，
同美久唔使頂得咁辛苦。

回家未？

永續iz*one

柔理入fromis10💘✊🏼

一日手足一世手足

12個一齊移籍過去SOL48

支持樓主

唔會收牙降呢啲7頭皮

收爹啦八公

潔B品味人士

想看她們cameltoe

會唔會太癲

我愛你

快啲返嚟 我仲要賜你酒

Sol48會窮

我一直都喺度

izone 解散我不願活了

回家吧

世界只剩返黑色。

精神長存...

Rap

連登是我家

你仲有BTS

下年入埋伍我就一無所有。

我冇離開過

考慮下加入我哋啤粒

芳芳需要你

邊𠃊個

Rocket Punch

好耐冇睇過芳芳

垃圾操作團終於解散空氣都清新啲

支持層主

邊B識貨

無影響
好快又有下一批新女
呢批都睇厭

Love u

懷念U